有無人知係石硤尾點去元朗？ 急

有無人知係石硤尾點去元朗？ 急

幫你推

721 811 831 新屋嶺

好多車都停左，暫時搵個位食個飯休息下先
依加上車都有危險

搵地方食飯先

應該無車，正路要去長沙灣道搭巴士

食個飯先啦

深水埗有68X可以入元朗

//暫停服務：53/57M/58M/59M/59X/60M/60X/61M/61X/62X/63X/66M/66X/67M/67X/68M/68X/69M/69X/258D/259D/261X/263/265B/265M/268C/268M/268X/269C/269D/269M//

應該係行去南昌站再坐西鐵最快

無西鐵好耐la

唔好咁遠距離移動啦，如果有文具

搵個地方暫避先

去元州街搭紅van